終於明點解有人鐘意籃球>足球

屌你睇完曼聯同阿狗既上半場
悶撚到 消極為主
Hea踢 訓地 9傳乜都齊
22個都唔係想入波
籃球就唔同 雖然入得多
但始終刺激過足球 今晚d歐霸真係最好既安眠藥

孤單 好唔開心

可唔可以同我講下嘢

做乜

Tg ok.? 灰到爆炸

想傾咩

想搵個有賭博嘅人同我傾

關於乜呢到波台唔係感情台

Gambling

放棄啦 戒賭幫到你

I will.. 而家輸到咁 可以點 我都想有機會重新來過

唔好will 啦要must

問題要還咗外仔數先 唔通走到數咩

又衰外仔 之前有個fd兩場輸4皮荒撚咗

回主題
nba都有好多西波 咩紐約 黃蜂 睇到人爆血管

佢最後點

有少少錢嘅 其他借財仔

佢就好可以找到重新來過 我都唔知我可以點算

咁鍾意入波丫拿

輸幾多錢